利物浦睇黎係唯一一枝有機會一季拎兩次英超既球隊

又創造歷史太牛了 高普daddy是紅太陽!

先奪第一座 好感動